有冇人未瞓？

做咩唔瞓

準備瞓了

樓主做乜唔瞓

晚安

失眠

比個雷嚇到成個人彈起

Hi

有

又係我

咁誇張

咁多人

成四點半

仆街啦
失眠但要返工

好癲

朕

日本六點

真心想兄弟幫忙
我之前同前女朋友來多次表白佢就唔撚理我
佢而家又搵返我即係想點呀
唔好玩我啦

未瞓 本身預九點要醒

病閪到瞓唔撚柒到

食回頭草？

其實我已經放棄左，佢又搵返我

你真係放棄左既話
佢搵返你都冇影響

又有道理

我都約咗人九點

11 點上床
12 點肚餓食野
1 點再刷多次牙
2點幾比個仆街鬧鐘吵醒
醒左之後 一路玩手機，睇youtube
睇撚到4點幾
訓唔撚著了
聽日預7:00醒

慘

提提大家記得買保險

巴打係咪做保險？

係
唔好買基金
後生仔買醫療危疾意外好啦

聽日要八點起身

有，有冇人可以畀份工我

咁仲唔瞓

自己勤力啲去搵啦

唔撚訓啦 一訓就8pm先醒到喇

執緊行李
930要起身 依家仲未執完

快手

我

hi

去旅行記得買旅遊保險

37歲好大個了

唔係真係37歳 同朋友亂改的

咩黎

37歲前好買保險啦，越大買越貴

你點解唔瞓教

已買thanks巴打
我繼續執了

記得執齊野

我應該瞓

一齊

早抖

失眠第三日

你屋企？

瞓唔著

失戀啊？

我都係 但係我好想瞓教

我都係

唔係 好攰但又訓唔著

睇醫生啦

好彩聽日唔洗早起身

我要啊

有冇人有需要買保險？

我啲筋好硬

要嘅

拉拉佢

拉唔鬆

返工？

約咗人

瞓唔著⋯⋯

個個都係

幾點

九點

咁早 都冇得瞓啦

好掙扎

沖涼 食個早餐 出去算啦

做咩

但我攰

有冇得改期

連續7日失眠

冇，一大班人

會死

唔好再覆Post 去恰下

早